哪一天，老豆都無飛！

其實當初啲人做咩要離開cap tv

因為Cap盾走